郭晉安到底有幾多隻牙

每次見到佢笑 都覺得佢有好多隻牙
有冇人數過

300

佢個口太大 啲牙露晒出黎 以前好似表演過塞個拳頭入口

有冇片

格格格格格格格

假牙.gif 召喚

我上下各只能夠露八隻
佢露到12隻